歐聯分組賽唔見左阿仙奴？咩事？

同你個名一樣

晉左級啦洗撚打分組賽咩柒頭

知佢實入16強，直接保送左

直入十六強

唔踢了

決賽係阿仙奴對皇馬喎

丫奴話4強會對巴、拜、皇

不過係酋長盃

下面你地打晒先夠格挑戰雲爺爺

今年轉咗贏咗歐聯先打阿仙奴 好似蝗對獌咁

雲爺爺等打歐超

屌